有冇巴打可以介紹個室內設計

近排想裝修，有冇巴打可以介紹啲淨出tender drawing嘅
thx

同問
但點解唔直接搵設計公司?

淨出drawing 無人會同你做啦 傻鳩 又想慳到盡 又要拎人idea 痴撚線 上淘寶畫啦7 頭

最好醫生醫你粒藥都成本價比你

直線抽擊

淘寶啦

香港d則黎黎去去都係咁上下
上網大把sample啦

同問

去好師傅平台copy 圖喇

小弟做裝修嘅
識個好黃嘅室內設計
有興趣搵我 tg: diuyoubigseafood

TG:alexlen
可以找我

呢個tg名正